iOS11.1後感

Ip6 11.0.1升完會唔會變磚

後感呢？瞓撚醒未呀你

哂我時間

諗住一日都未過睇下樓豬有咩後感
啊 屌你老未一句都無

我部8+升完11.1之後自動變左x

我部6s+升完變左8+

樓主後庭燦爛

樓主的菊花有快感

後感係原來未升
負皮唔解釋

lag 倒水 wifi

樓主升中學未？
老師有冇教你後感係咩意思？

升完

up 咗 30 分鐘。
ip7: 有番 force touch 轉app, 有新 emoji 但要等其他人都 update 先睇到。流暢度 ok.

iPad Pro 12.9: 順，之前 notes app pdf 有 refresh bug fix 咗，其他 app 暫時都冇乜問題。

再試再講

Blocked

2,3,4真係戇鳩，搞到我依家唔用得語音輸入，用一次要reboot一次

好撚煩 個個Post都見撚到你呢個一鳩樣嘅回覆

用唔到APPLE PAY

部iphone 7 plus升咗上ios 11之後成日crash，黑畫面中間有個圈喺度轉

啱啱升咗11.1睇下有冇改善

快手 好用？

同樣問題

成日彈apps

6順咗